入黎報告下 呢幾日幫襯左幾多黃店

暫時6間

大家要記住 幫襯黃店唔係一兩日既事 要持之以恆要變成一個習慣